萬一唔小心比Kanye West做咗總統會點

Kanye West 想幫Trump偷Biden票
但係好難講
以前都冇人估Trump會做到總統
萬一唔小心有cosmic power will it into reality
we’ll get a president West
唔講唔記得k唔講唔得Kanye 細個喺南京生活過

Yeezy 鞋身價直線上升

你估唔到=冇人估到
弱智就死埋一邊啦，我敢話個黑鬼rapper一定100％冇可能選到

無黨派一定選唔到

100%冇可能，美國兩黨制仲勁過英國

Progressive 果班明明同民主黨唔岩都要痴住democrats

會用行政命令拉Taylor Swift

創造歷史

Sorry it’s too late.
Being prepare for the next run.

Kanye West講贏左
以後贏屎鞋唔駛抽
100% sure win

逐個仇家清算

美國國歌由佢親自操刀重制
全民rap 國歌

Dllm

Kanye West 點解會係偷Biden票
黑人fan base?
點知會唔會係偷侵票

有咩仇口

Sanders 都收到皮

民主國家唔係一個總統話哂事
大件事要問哂參眾議員兩會同意
所以叫民主
就算轉左阿頭，議員都無改！

大家諗下，阿頭突然瓜咗，係咪全部停手？
所以立法會選舉重要。